大家覺得袁XX生活百貨d產品好唔好用？

我用過:
B3: 係控到油，有d補水，但覺得整體塊面乾咗，可能因為少咗油

Vit A: 有光澤咗，細緻咗

Snow fox peppermint mask: nothing special

B3 handcream: 開頭好香，但嗰陣香味無咗之後集手好大陣口水味，可能係b3關係

防曬： feel到有層嘢喺面

Second skin crush: 無隻色啱我 因為我係pink tone,希望佢之後會出pink tone, 佢d色太黃同灰，好想買，(有隻English rose係pink，但白到白人咁),因為講到好吸引又方便 高防矖，又唔洗落妝

綠粉: 好似無咁熱氣感覺上

袁YY好用啲

你地負評係解咩？
唔好用

大家用過咩？
不如分享下？